入唔入行做銀行sales好

Rm到數既話都幾好搵 但同時都好大壓力

有冇做緊既巴絲可以分享下

但打其他工又唔知做咩好 香港基本上唔係sales 正常fg都係得15-16k 都唔知做幾耐先上到30